818 衣著問題

一句講哂，聽日到底係Black Bloc 定便衣？

Black Bloc
唔會俾大陸黑衫暴徒混入黎，便服

Black bloc啊，保護到大家安全

Full Gear
條條Fing

黑衫黑衫黑衫

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

即使唔會衝 齊裝防狗攻

即使唔會衝 齊裝防狗攻
818 維園見

P仔投唔到
但全黑係基本

收到，手足聽日加油
維園見

老老實實, 你喜歡, BLACK BLOC有功用, 平民裝都有功用, 但BLACK BLOC一定要多

幾時都話要black bloc!!!

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

瞓前一推，大家都早D 休息，聽日精精神神企爆維園！

五大訴求，缺一不可
因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

black block la no debate

Black bloc

Black Bloc 呀